點解會員老貓個J慧中時間到了po可以長期開喺時事台?

老貓=admin

應該bam老貓，長期亂開post

搬台得喇，反對亂bam